[髮油撚] 放低你用緊既Pomade (6)

做乜又係6架

冇人開7？